屌你老味頭先唔小心睇到條台狗放火嘅片

仆你個街成個弱智仔噉
而家連庇護工場出唻嘅都可以有1M 訂閱